% @Difficulté 2
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calcul littéral
% @Titre  Factorisation a²-b²
% @SousTheme Factorisation
 \begin{exercice} En mettant en évidence une différence de deux carrés, factoriser les expressions suivantes.
 \begin{multicols}{2}
 \begin{enumerate}
  \item $=x^2-121$
  \item $ = (x - 4) ^2 - 36$
  \item $ = x^2 - 5$
  \item $ = 25 - (2 - x)^2$
   \item $ = 2-x^2$
  \item $ = (x + 3)^2 - (2 x + 4)^2$
 \end{enumerate}
 \end{multicols}
 \end{exercice}


 \begin{Solution} En mettant en évidence une différence de deux carrés, factoriser les expressions suivantes.
 \begin{enumerate}
  \item $=(x-11)(x+11)$
  \item $ = (x - 10)(x+2)$
  \item $ = (x-\sqrt{5})(x+\sqrt{5})$
  \item $ = (3+x)(7-x) $
 \end{enumerate}
 \end{Solution}
\begin{Indice}
	
\end{Indice}
\begin{Reponse}
	
\end{Reponse}